淋病將居屋賣到咁平係未無腦

咁之前買貴左果啲人點算
買私樓上車果啲人點算
有無諗過供緊幾層樓果啲人
萬一樓價跌一跌哩班人真係會破產
無樓住唔死得人
最多俾貴啲租
幾時見過有人因無樓住跳樓？
但破產會死人

如果自住又點會破產
炒樓嘅抵死啦

負皮，封鎖，上一頁

自住驚條撚咩，炒樓個d....抵撚死囉。。。。happy

大把父母按左層樓幫仔女俾首期
但層樓隨時未供完

關人撚事。。。

有冇睇今朝訪問林鄭 、佢點樣講 。

輸打贏要

升就開心，跌就要補俾你。。。係咪想咁撚講啦。。。戇撚鳩

咁你覺得應該點做先解決到香港嘅居住問題 ？
唔好係未都屌 有建設性少少好冇

哩種咪正正係大陸小農基因囉

樓主：應照顧炒家

請善用起底功能

唔炒咪唔死囉

抵啦

好明顯，為大家製造上車希望
但就得4000 單位你抽
今次唔得下次再來
抽不到係運氣問題
never give up 香港精神！
幾十萬人抽，子女成年都抽埋一份
最後超額一千倍
你有得唔開發郊野公園嗎

至於買左私樓的人係咪傻仔
呢個不是重點
而是買到咁平的單位的人叻仔
傻唔傻仔的確要看升定跌

升跌看居屋量，量夠一個水平，一定會影響私樓
當然利率也是關鍵

炒樓冚家剷好正常

買樓唔係量力而為？
跌一跌就死全家嘅使乜可憐？